日本文部省公布八種欺凌型態，發生場所不限於學校

日本校園欺凌真係好嚴重
唔怪得之咁多學生自殺問題

Source -

文宣新名目及戰線-Decitizenize

1,4,6,8
唔犯法

真係唔好欺凌狗仔呀

8 係咩玩法

6真係好基本
人人都做到

強迫接受好意

而且最安全

請佢食哈利波特屎味糖

睇日劇啲主角個書包成日俾人掉落垃圾桶
張枱又寫滿曬好嘔心/去死/賤人
好驚香港都會咁

然後其幼畜就會怪佢老豆老母
恨之入骨破壞童年

去完廁所返黎張檯唔知去左邊

一講呢句就諗起笑片入面d死肥婆

Push

教育局－認識欺凌，何謂欺凌❗️❗️❗️❗️

向日本人學習

1,4,6 夠做 唔使本埋條命比狗仔狗女

仲係最恐怖果個

日本仔好似會喺人地d冷衫袖口到釘釘書釘
櫈到放大頭釘
體育衫寫粗口
真係好危險

日本d 欺凌心理上
韓國多於係肉體上？

睇日劇仲恐怖
被人排擠之後會有同學可憐你同你做朋友
點知原來係臥底黎知你啲秘密之後周圍講

好想比日本妹強迫接受好意

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有機會當偷竊
1,4,6真係最安全

推

8係咪輪住幫佢含

嘲諷、排擠、集體漠視

No cost

5 一定會有盜竊罪

以我睇開既日劇
強逼接受好意應該係指送野俾佢
例如飲品食物
做咩唔飲/食呀？班長送架喎
入面有冇加料就唔知啦
飲/食個陣心理上有幾驚可想而知
仲要之後一路諗會唔會有事
我飲/食左啲乜野

日本仔真係好恐怖

721 831
杯到狗仔女喊

欺凌大國

韓國果d 直情足你去打到口腫面腫

日日都被教畜嘲諷喎

睇下盜竊罪定義

With the intention of permanently depriving the other of it

收埋佢d 嘢 但唔係自己袋唔係盜竊罪

我想試下8

打會俾人捉
送野唔會俾人捉
欺凌方面日本人高章啲

Sorry回錯
以為你講緊8

個個無啦啦乜都對佢好 比佢自己一個乜都優先 吹水個陣乜都話你啱呀 然後堆埋你去做班長班會會長出風頭 但轉頭自己圍爐玩陰嘴笑 你話你驚唔驚

社蓄話你知 點止八種
改花名 集體篤灰 唔比出班房 集體冷笑/恥笑

最重要係咩？
老師/社工愈幫玩得愈勁

正啊

冷暴力

好恐怖可唔可以講多啲

小明 我請你食薯片呀
背後同老師講 小明要我請佢食野先唔記我名呀

韓國都係

強逼接受好意

係 要警惕下

要跟日本仔學野 日本仔欺凌應該世界第一

旺財 有二三十人話你出貓
你點解釋

721 811 831

D 狗仔本身出貓有幾出奇
根本無屈

亂摸女同學都得啦

強迫接受好意呢招絕

大家唔好欺凌人呀

其實集體漠視就已經得
沉默是最大的武器

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

其實應該調轉頭幫黑警教仔，等佢哋知道自己父母做緊嘅嘢有幾咁傷天害理，返屋企教誨自己老豆老母。細路、青少年一定受朋輩影響多過聽老豆老母講，若然屢教不改，咁道不同不相為謀，全班同學仔唔同佢玩再合理不過唔存在欺凌啵

6真係最恐怖 分組project冇人同佢一組 lunch自己坐埋一邊食 學校旅行冇人同佢玩 童年陰影就係咁嚟

8最好玩

依家係唔係都是旦搵條罪拉人返去
收埋啲野佢仲唔砌生豬肉屈係盜竊拉人

開學大家識做啦

不斷迫佢聽你講,話對佢好
好似頭髮過眉要剪,校服唔標準幫佢執執佢,日日幫佢查有冇違禁品,俾佢食D健康食品,食飯個陣要多菜少肉,上堂唔可以恰眼訓,唔可以傾計,考試分數低幫佢補習,上體育堂唔可以偷懶,D衫要ZIP哂入條褲度,
做錯一樣野就報串向老師投訴,再唔係幫佢改邪歸正

利申:我估架咋,為佢好唔好咩

8 個個咩玩法？

仲有當透明/無視

你好核突/跳樓啦/仆街仔

強迫接受好意
1 4 6

花樽加張黑白大頭

好慘呀

初中果時, 有個比人杯既同學, 我地成日笑9 佢幼稚, 有次我地真係夾錢買左d 卡通精品送比佢, 其實佢收到都唔會開心, 因為知比人杯葛緊, 但係又無得投訴.

錫佢春袋

中學嗰陣開頭好驚記過
大個先知大學同做嘢根本wfc你中學操行

6其實真係最慘
有d日本人番工
好似上司同事唔俾野佢做
唔同佢講野
全公司當佢透明
仲慘過日日俾人鬧

當佢透明/下下針住班狗仔女家長嘅職業黎講 講到佢有特權咁 等啲人(包括老師)個個驚咗班狗仔女
睇下啲狗仔女點諗再做下一步行動

己所不欲 勿施於人
反其道而行之

6 其實無論職場同學校都有人做緊
返緊工既各位都可以咁樣對待黑警家人或者藍屍同事

學到野

即係煩膠

強迫佢俾人錫春袋

前線Ios手足自救神器 - Shortcut

基本係唔同情況用唔同既招數

例如
排濟：分組PE堂/其他活動 , 兩人一組
實冇人肯同佢一組 , 呢個時間個老師會夾硬叫一個同佢一組
呢個時間俾人抽中同佢一組果個就要話唔舒服 , 要去醫療室/廁所

到做project又係要夾硬同佢一組
出黎傾完全唔叫佢 , 唔俾佢參與

接受好意：學校派垃圾 , 全部人塞撚晒俾佢 , 話驚佢唔夠

無視：小息 lunch放學時間 , 完全當佢透明 , 好似大J係德國見到達狗咁

嘲諷：狗仔上堂答問題 , 一出聲就成班叫佢收皮 或者大笑

太多招可以用 , 係中學果陣見得多

初中果陣要留係學校食飯 即係個班房係大把人 但係試過一次有個同學個書包比人倒左盒飯落去 放完飯個訓導問完又冇人知發生咩事 真係好恐怖 懷疑撞鬼

發生場所不限於學校,
咁香港人算唔算畀政府同popo欺凌緊?

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

你講個 D 係 以上8項既例子

push

基本5係冇人知
欺凌者好鐘意偷人啲嘢嚟扔
包括功課
啲功課好鐘意就咁傳
或就咁擺係老師枱

4 6

做project最憎free rider
所以一定要俾野佢做
當然為左project好
做得差既地方要大力批評

8. 強迫接受好意？

直頭係虐待

講欺凌日本係專家
韓國都好似係

依個要夾其他玩 精神壓力黎

搬吉黨

我全部都要

自己係昆蟲愛好者，諗住人哋都係
所以送成箱曱甴畀佢

比日本妹格硬質對波玩洗面奶

老實講就算全班打到佢仆街 , 只要唔斷手斷腳唔死人 , 係唔會有事
記住連16歲都未夠拉唔到你去坐
最緊要夠大棚人去做
學校會唔想搞到咁大件事就會息事寧人

中學年代親眼見過一條串柒柒既撚樣俾人打斷腳
打斷佢隻腳果個都係記完大過 , 停學一個月就返返黎啦 , 俾人打斷腳果個就 ...... 成個學期都冇再返黎

睇日劇就知佢地欺凌層出不窮
連公主都敢蝦
欺凌強國黎

唔好買個鎖鎖9住人地個書包同張枱 禍不及妻兒

日本學生好可怕怕